食屎狗 Matthew

雖有兄弟, 不如友生.

五月初一個早上, 收到馬非來電, 要錢應急. 雖有前嫌, 爽快答應.

幾星期後, 馬非難關未過. 還款日期一再延遲. 直至五月下旬, 馬非手機開始在關機狀態.

近日, 懷疑有人登入其 whatsapp 及 刪去其頭像照片. 幸而日前已經下載照片, 否則必定難以追查. 無論如何, 事件已變得耐人尋味.

『唉, 唔好提啦~如果唔係都唔使返到三、四點, 去幫人換街d海報』
『暫時預我星期三前好唔好? 講真既』
生活逼人, 逼不得以. 我又豈會不明白? 因為, 現在我也是無可奈何.

事隔多日, 馬非依然渺無音訊. 我內心忐忑不安, 徹夜難眠. 想著馬非會因為面子問題, 不願再借而獨自面對其一個人無法解決的問題. 也擔心馬非是否仍在為保釋扣留在差館的女朋友而張鑼. 想到這裡, 不禁心頭一酸.

日會蝕; 月會缺. 馬非去哪兒了? 這輩子可不曾如此想念一個人, 馬非你是第一個! 而我想告訴你, 想你的人不只我一個, 我認識的, 就有二個了. 咱兄弟坐下來, 還有解決不了的問題嗎?

錢銀事小, 身人安全事大. 此時此刻, 只想盡快得到馬非的消息.

馬非正職不詳. 閒時會到馬會當投注員. 家住觀塘, 偶爾留宿旺角. 一人力薄, 尋人難如大海打撈針. 只好借助外力.

現立此帖. 希望馬非能主動報平安. 亦希望各位幫忙打聽馬非的消息.

明白資料有限, 各位可能愛莫能助. 本人將稍後公告馬非的詳細資料:

7日後: 公開其全名
14日後: 公開照片

順祝馬非身體健康.